都市傳說：示威者都係學生

型撚到

感謝所有罷工既人

真心好型

平時成班中環友眼中只有錢

OL都好撚型

擺post影相咋？